仲係愉景灣手足 酒店嘅要走

中環碼頭無哂狗啦
啲狗隨時殺入黎

推 走

點解要走 比哂錢入去住都唔比?

有冇details?

出面有post講 酒店有人報左警

出面有post

就算有狗殺到唔通佢殺左你？ 唔撚開門 佢要有搜查令先入得

book房嘆吓海景又唔撚比?

個地方係酒店 唔係住客話事

要拎有幾難
佢話懷疑有恐怖份子係入面都得
根本依家做野唔洗法律

酒店有RULE
可以用房卡開你門 唔洗你同意

以防有人係入面殺人 / 自殺

無問題 照查咁解炸麻
同埋酒店咁多CCTV

612 721 811 831

比左要走 咩理由

推

咁佢入黎告你咩 我正常人唔通你話以防2我殺人就衝入黎咩

仲有船走㗎搭 T4 T9 shuttle bus出碼頭 喺惠康出面巴士站拾

咁既時世 話你姦左隻豬你都無得走啦

頭先出嚟酒店門口有大量的士
可以搭T4 T9去碼頭 望哂愉景灣內車站同碼頭無狗
中環碼頭未知

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！